[年糕]我屌你老母華麗園

我屌你老母華麗園
之前上佢網訂年糕 約好左2/2收貨
咁1/2 佢係咁call我 我返工聽唔到電話
又無留voicemail 咁就不了了之

之後2/2我放假
去到17:30都未收到call幾時送貨咪打返去問
點之佢話2/2 唔得 想再約我幾時收貨
咁我都無所謂 但係唔係日日都有人喺屋企24個鐘stand by
咁我約佢星期五收 點知佢話原來已經寄出左 3/2會收到

好喇 頭先18:30終於收到啲年糕
check一check發現......

屌你老母個年糕嘅此食用日期前或之前食用係3/2/2021
我屌你老母華麗園
你叫我點送俾人 就算自用我都無可能一條友食撚晒成個1200g嘅年糕囉仆你個臭街
諗住你係黃店所以幫襯你(雖然只係喺蘋果度登左一次廣告 都唔撚知你係咪真黃)
無下次呀我屌你老母

有冇問佢肯唔肯換貨呀?

係咪打錯日期咋

我send左email問佢 未覆

咁你等佢覆左先啦
佢唔肯換你再開post都未遲

我唔會知佢係咪打錯
佢亦都唔會知係咪打錯
就算你而家同我講印錯 一個禮拜之後先過期我都唔敢送俾人同食

如果係今年新整出黎既應該唔會已經過左期/就快過期
不如你同店家溝通左先

黃定藍

咁多間黃店點解買呢間

年糕正路冇咁易過期 年都未過
上年佢應該冇賣e款野 所以應該係今年先製造
貼錯LABEL既機會好大 不過咁都好撚大獲

以前做過parttime 都幾肯定個老細唔係黃 尖酸刻薄

新年都未撚到就過期？個老細食撚咗忽得？

我之前訂嗰陣佢email俾我話20號送到
點知20號佢打嚟話29號送
其中一底仲無貼食用日期

差d買左呢間

年糕放雪櫃可以放好耐

好彩睇到
送到去三姑六婆度真係比人講成世

會唔會係3月2號

九成三月二打左做二月三啦
你二月二拎貨咪啱啱好一個月內食用期
真心唔明點解唔同店溝通咗先

錯咗咪換返囉 佢係咪盒盒都賣過期先
拎多啲資料先上嚟公審啦
係要搞到人永不返身先安樂

就算件糕個過期日係打錯都好
啲員工唔識字既 唔洗check下？
送貨個到又係 送個日要人地打黎先放飛機
走黎blame the victim
黃店大曬？

打錯日期只係你嘅揣測
佢可以係一個就過期嘅年糕
就算當佢打錯 我唔可以屌佢?
佢而家係犯左錯
黃店唔係大撚晒架 尤其好似上面有巴打話佢根本唔係黃
仲有佢仲未覆我 我而家係咪屌得

應該唔會咁早過期
但如果寫3月2過期應該都係落左防腐劑
年糕放2星期都忟水

g持樓主
仲有上面條友on9黎
唔洗理佢

係都屌你先啦 幫襯藍色經濟圈
死藍屍

第一 本身我係睇香港編年史話佢係黃我先幫襯
而家佢出錯 所以我先再強調黃店唔係大撚晒
第二 有巴打喺上面嘅comment度話佢根本唔係黃
咁我開post除左屌柒佢求撚其之外 仲幫手clarify返佢偽黃
提醒其他手足咪撚幫襯 我想問你屌我做乜撚

屌你老母呀？黃店就大撚哂？又側側膊？

btw 佢到而家都無覆過我
唔理佢會換貨定退錢 連一句基本嘅道歉都無
做野求撚其 送貨又求撚其 仲要偽黃
你地自己諗佢仲係咪值得幫襯

[url][每日更新]2021年黃店新年年糕集中討論區

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
喱個post第44個comment都有介紹佢
上面屌我幫襯嗰啲on9 屌埋comment嗰條友

幫襯左就係幫襯左 無籍口 藍屍先中意搵藉口賴地硬

咪撚剩係label人黃定藍咁撚低級啦
拎啲論點出黎駁我
你係咪一出世就幫襯黃店呀 如果唔係咁所有幫襯過藍店嘅都係藍屍啦照你咁講

連登風氣要講黃藍就係咁

咁你係咪成日人無撚幫襯過藍店呀?
你個柒頭係咪藍絲呀咁?
你老豆有無幫襯過藍店呀?
你老豆如果幫襯過藍店整你喱條精蟲出黎都係流住藍色嘅血架咋傻閪藍屍

我係我認 好撚過你想扮黃 笑撚死人

屌你老母 佢做錯仲要幫佢諗埋

肯換就唔可以開post屌?

年年都係tvb 賣廣告，呢啲老牌子好難係黃

我有話過自己係黃同想扮黃咩
不嬲都擁護基本法同國安法架喎
但係鍾意幫襯黃店吹9脹?

信撚左個黃店年糕post同之前佢喺蘋果度落廣告
麻煩咁多位提提手足咪撚再幫襯佢

扮黃先多傻仔幫襯

好似樓主呢d傻鳩衝住去奶

我都做過 真係閪到爆

華麗園都無Source話佢係黃
所謂賣廣告連份報紙都無

屌你老母

Fuck ur mom

屌死你老母

Sor，我就係comment條友+個po樓主。我都係上網睇完人地嘅黃店list所以先以為佢係黃，依家已經用紅字標明華麗園疑似偽黃黎糾正，希望大家原諒

以前香港編年史定有個黃藍page係有cap到佢喺蘋果度賣廣告 但係係喺反送中嘅最早期見到 所以純粹可能係佢俾左錢所以照出個廣告

睇你個post之前我上年已經見過有人話佢係黃因為喺蘋果度登廣告 你有update個list等其他巴打唔好俾佢呃就ok